一人一句保險佬/婆FB IG成日講嘅嘢

1 多謝老細
2 好榮幸入咗XX Team / YY Family
3 團隊關係好好
4 又一齊跑步
5 努力冇白費
6 終於MDTR（新城豬肉獎咁）🤢

仲有冇？

我真係想知MDRT個準則係點
做左一年又話MDRT

同個客做左朋友

幫到人好有成功感

計佣豬肉獎
以為拎終生成就獎咁

以前冇諗過轉行
但真係冇後悔加入保險行業
幫到人又可以幫到自己

但D佣金真係有咁多咩?

求9其啦
有獎就可以加CV扮專業
佢哋d Title勁L到虛L到

MDRT D人講到好勁嫁喎

走向成功的道路

每天都要努力向上

目標達成！

work hard, play hard

多謝xx信我

你敢唔敢成功

多謝大家信任xx 前十名依然有xx

個朋友介紹佢朋友比我;
好多年冇見你啦, 佢係我既XX;
今日突然收到電話原來係好耐冇聯絡既XX;

以上幾句再搭下面

知道我做保險就blablabla....詳細考慮完都係決定幫自己做番個全面既保障, 多謝你既信任;

佢係做XX專業行業所以知道保險既重要性, 今日大家都分享左好多唔同既智識, 學到好多野, 多謝你選擇我.......下刪一萬字

係勁過小學啲義工出席証明

work hard play hard真係勁講
其實佢哋有啲似賭波Tips Page

幫到人自己又開心

貼支票，之後話個客點病點彷徨
多謝公司，其他公司唔會Claim得咁足
之後總結：好開心幫到人

點少得 : 精神!

其實mdrt個資格要每年renew，每年都要夠數唔係真係咁易
不過好多人上年夠，今年唔夠都照寫
冇人會check佢哋係咪真係有，所以變到好似公厠咁

我嘅工作係保障大家!!

無論幾點都會到場協助客人!!

幫到人好開心真係CLS
其實正常講完幫個客好快Claim到錢已經夠

加多句幫到人好開心真係好作撞

拎到一年之後就當自己年年都係

得閒上程美段IG睇睇

常出現